覺唔覺得po五毛list果班垃圾仲衰過五毛

屌你老母差唔多個個post都po一次
煩撚過西 阻住d心情睇post
d人自己會分架啦 洗你班垃圾下下po咩
屌你班垃圾老母死全家啦

唔覺

恭喜樓主進入封神榜

已到站務台投訴三色貓

唔覺
我覺得你呢個post先係仲衰過五毛
幫五毛隱藏？

得喇得喇明哂

連邊d係五毛都唔識分要靠人條list 好心無腦就咪上forum啦

一睇porfile
原來又係出自五毛狗聚腳地波台

你咪係囉
支那五毛狗

講真 我真係五毛黎 之前仲開過請愛國遊行既post

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

Ching直線插擊

一鳩扑撚左，煩到癲。

得啦知啦邊啲邊啲係五毛呀嘛，洗唔洗個個post都追撚住黎貼呀屎忽鬼

個個post都見到佢咁濟，煩過西🖕🏿

五毛list幾時可以加番我個名？

佢同高登洪非凡條撚樣真係無分別 煩撚過西

點解波台狗多數都係五毛既

你等下先
未夠班住

你高估咗cc台嘅平均智商水平

咁呢樣又係我唔岩既🤦‍♂️

你咪就係5毛囉on9仔 屌你老母

嗯

群龍共舞呢隻五毛都幾小心
唔出post唔留底淨係comment

好心你班炒車撚柒咗就認咗佢啦

有point就講啦 依加係咪po五毛list就大撚哂 可以打橫黎行？個個poat都見到 阻住人睇post呀？

站務台變咗班屈毛黨後花園

唔使成本。點解唔做?
五毛民國復興都俾人bam鳩左啦
睇下下個係邊隻五毛仆街先
三色貓似乎想做下個

樓主講得好

五毛災難警報
勿回奶西妖post

有point就吠啦屌你老母

我覺得幾好 一野分清邊d係人邊d係狗

慘得過你無point都要衝出嚟吠?

咁你信邊個五毛警察嘅list
佢地好似互相喺對方條list到

屈毛黨係真五毛

站務台投訴法國佬巫斯義

站務台投訴三色貓

ching講得好

有腦既就識自己分自己獨立思考啦
要聽埋果d唔知係屈毛定唔知咩人既list
果d人唔係弱智就係腦缺氧啦

屌你老味關愛座hunter
幾時加返我入個list

cc台手足最鍾意因人廢言
你比人屈左毛既話留LM同icon都係錯

班友仲要互相喺對方條list入面
真係笑撚死我

仲要信班假可無任何公信力既友
唔知佢地會唔會睇幾時心情唔好或者睇你唔順眼就加你入list
真係信果d都腦殘

事實證明連登仔係無獨立思考 要信埋d咩list
真係指意佢地爭取民主就死得了
最後只會做人地d玩具

佢同果個sherlock係咁狙擊我

樓主好快入list
rip

( Show Blocked User - 最強翼衛摸西先 )

根本就係以前高登熱狗vs青狗嘅翻版

最嬲係條仆街話我未夠班入

每次上親黎都見到幾條屈毛洗版
十成十係冇工返冇學返既廢青

我今日入左list
好開心

你隻籃波撚之前唔係同佢地一齊反波台手足？
而家比人逼害

收到風block人再post出黎有1蚊收

老老實實 唔係兩登五毛散播失敗主義 香港一早獨立左

最好笑1000歲條list

爆血管未

唔覺，叫人BLOCK晒五毛，等五毛無錢收

Show Blocked User - 最強翼衛摸西先

但係出list嗰班自己都係五毛黎喎(according to 佢地條list)
咁你睇佢條list咪姐係俾錢佢地賺

其實樓豬冇講錯，的確好撚煩，想當年我出list都唔會咁樣阻人睇post

咩post都出好撚煩
好似玩抹黑咁

果班屈毛同五毛係人地個PO 度嗌交同洗版
好撚白痴

是其是
非其非

冇同佢哋fd過

我之前出list一向都係靠自己

五毛狗poweroff

回題目

唔覺

五毛block不盡

點睇

連尼住同望遠秒左好多憤青

夠膽駁班憤青嘴
佢地兩個就嚟要入list

同中世紀獵巫一樣，人講就信
而家叫獵毛

五毛同屈毛都非常影響正常討論
一個就扭曲事實
一個就一睇到唔啱聽就屈人

佢地太認真啦
以為自己係網上不斷屈毛copy paste
就打擊到中共

此言差矣，我份list有清楚講明資料僅供參考，你哋打算點做完全係你哋自己決定，而當時我亦無洗板式成個list連埋啲圖倒哂出嚟阻住人，高下立見就係咁解。

你望過我份list未？

我份list分類清晰，而並非單純歸類為五毛

要圖有圖，要字有字

喺呢個情形下，佢哋能夠有更多資訊參考同埋可以更冷靜咁考慮進一步應該點做，呢點絕不能與其他list相題並論

角

發現大批五毛出現護航

勁多濕鳩五毛護狗

我唔係好明你嘅用意

屈毛黨成日叫大家block五毛

但佢地又睇到五毛d post

即係未block

係咪bot嚟

成班垃圾無哂point回
之後就靠叫人block同屈大五毛

樓主啲post都好阻掟

我d post差唔多格一排先開個 又唔係開得密
阻得過班垃圾個個post都po一次條list?唔會話你因人廢言？